錫菲聯豪奪第2分瘋狂慶祝區

白禮狗唔出黑b出隻垃圾伊朗狗點贏
錫菲聯第二分

屌 開完入埋波
白禮狗廢到

新仔第一場英超就入球

.

打少個先贏到...
佢地真係唔難唔做

唔係白禮頓贏先驚咩

白禮頓幫人起機

出黑b準備反杯

踢少個遲早失

白禮頓又唔係冇隊型
係個把握力差到on9
錫菲聯終於贏

燈撚到

對面打小個都入波 ，白禮食屎啦

冇左林仔姐
林仔一個屌打右路

屌咩空龍頂高

屌你d把握力做咩

搵佢博12碼一流

黑b

靚燈

頭先炒單刀條友正仆街

福將查查幫碧木。韋克1-1

依個post會唔會搞到2分都無
仲要頂多陣

係第十四週 分數多左100% 咪話唔勁